[ 冇人性 ] 幫幫潘生潘太啦, 人地冇左個女已經好慘

民建聯快d幫下佢啦

推

推8

推9

推10

推11

推12

推13

推14

推15

推16

推17

推18

推19

成功20連推

快d幫幫手

兄弟爬山
各自努力